其實使鬼去電視城咩， 睇下黎緊有咩商場show味見到d明星囉

見到有人為咗見明星居然諗到行路入電視城
真係笑咗出黎